[突發] 遮打花園開始多人

出黎未啊咁多位

推

［728］上環遮打集會現場直播！！！！！！

出呀

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

點解荃灣綫啲車咁少黑衫，雖然落雨姐

琴日攰到死

光復香港

我著白衫，黑衫放左係背囊

幫推

push

而家出緊

b

有不反對著住唔怕啦

下個站落車

今朝黑警先係觀塘站搜黑衫人身，抄牌

唔驚警察但驚老母
一著黑衫又問長問短

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

Push

唔關事，前線唔方便俾人搜袋，
尤其是建築師帶住咁多道具。
和理非可以著黑衫分散注意，
前線一定著去街衫，一陣先換。

好撚攰準備出門

［人手置頂728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

VL巴做緊訪問

旺角上車成個車卡得一兩個黑衫

執緊嘢

跑𡁵

出緊
港島有大半卡黑衫

晏啲到

出緊

728 三點 遮打花園見

出緊黎！

出緊，帶衫到時換

有D去到現場先換黑衫

728 去集會！728 去集會！

邊撚度多人！
出黎呀屌你老母

我明

現場有冇落雨？ 黎緊

旺角好大雨

好多人等緊你地啊

衝緊去訓覺
發夢開始

去

Pushhhh

愈來愈多人，推一推

琴日無出既今日識做啦

coming!!

仲著住出街 醒水啦

各位手足快d出

出嚟啊pk
唔可以慣

出黎啊屌你老母

五大訴求!
光復香港 時代革命!

黎緊

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

到咗喖啦 等緊你班前線出泥幫我檔住D狗屎

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

急！！英國衛報需要有目擊者描述頭先元朗站暴徒襲擊市民

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

Pushhh

帶衫換+1

Coming

出嚟啦

啱啱出發

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

有冇巴絲可以幫我響集會現場宣揚一下

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

極多狗車

仲未爆呀 出黎

岩呀
出死佢地

要多d人呀，要逼出馬路！

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

係遮打抖啦各位 唔好留係屋企抖啦

出啦屌

推呀屌

Sor 遲到

sry我遲到

最後一次申請獲批准既和平遊行

我無野講

大波妹

遮打見

留個位俾我

出黎呀唔夠人呀屌

食埋飯過嚟

出啦

黎緊

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

物資有咩需要？

出緊！！

Sor小遲轉個灣到

大把大波熱褲絲打 快d come

coming

買埋件黑tee就出

搭緊船

訓晏左 依家出

現場快d問下popo無位企點算

啲老母真係好撚煩
係咁話中計

換衫加一

7.28!!!!!

而家準備出門口，雖然沉日搞到好撚攰，咁多位手足今日都要頂住呀

你問返佢拎委任證再影相囉

真係好攰
請假一天
對唔住...

出黎啦喂

帶咗20隻蛋出緊黎

就到

黑車邊個？

架車帶大家遊行？

已經好大進步
用左五年令佢由藍絲變左中立派
起碼知道示威者係有訴求先

Coming本身今日諗住單打獨鬥
上地鐵之前搵到個fd

出緊！